[廢老]小巴都有得關愛不如的士都關愛啦

之後再出關愛路關愛廁所
關愛7仔 關愛炮房

不如私家車都推行關愛坐，如果有位剩要比有需要嘅人坐，推廣關愛文化

關愛龕位

關愛既意思就係乜撚都比曬廢老
設計關愛座班垃圾有冇唸過班後生 ？

幾時有關愛稅
D稅比撚埋班廢老交算啦

殯儀館搞番個優先座位咪啱囉
u are next

不過佢老母個閪都出關愛閪